病態收集者

有冇人同我一樣 一係唔鐘意 一買就要齊line 或者好心急想買到

點樣戒斷
就係忍手連第一隻都唔買

引手又成日犯賤走去search

唔覺意又會窮左